警方將馬鞍山漢被淋疑易燃液體並點火案列企圖謀殺

RTHK即時新聞

昨日中午一名男子與人爭執後，懷疑被人淋易燃液體後點火燒傷，警方將案件列作企圖謀殺案處理，暫未有人被捕。昨日下午接近一時，警方接獲途人報案，一名57歲男子在馬鞍山鞍駿街一條行人天橋與他人爭執，其後一名涉案人向該名男子淋潑懷疑易燃液體，點火後逃去。警方趕赴現場，發現該男子身體多處燒傷，他目前在威爾斯親王醫院留醫，情況危殆。

2019-11-12 01:44:34

手足快啲走呀!!!

你老母斬人個啲就無事
721個啲就放晒
你老母

開槍果隻狗呢？拉埋佢呀嘛

手足就黎唔小心𠝹親人手指都企圖謀殺架啦 屌你老母

Push

57歲 都果頭近啦
返去支那醫呀嘛 咁撚愛國

手足

插到出腸嗰單同tko 連儂隧道嗰單都只係傷人ja
只要你撐警撐政府條命就值錢啲

食屎啦
近距離拎刀斬人個啲你話傷人
亂鳩咁黎

又企圖謀殺

捐器官未？

西灣河隻狗唔係意圖謀殺？

光速滅火仲行得走得
一定係自己跑入Icu啦

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

手足快走去外國 等香港光復先返黎 如果走左請報平安多謝你

好似係Confirmed係演員

手足去旅行啦

佢點樣拉到人呢，全部都喺臨記！

去個旅行先啦

電光石火間 佢諗唔到其他方法⋯唯有⋯

咬甩耳仔嗰單咩嚟
的士撞人又係咩嚟

呢單控企圖謀殺係正路
如果唔係老豆搵仔都唔使咁急叫手足走佬

但之前藍絲斬人插肺擺明都係企圖謀殺級別

殺人兇手底已起

放火前從無接觸 , 點告意圖謀殺呀

如果條廢佬死左
光復咗應該都冇得返。。。。

721又唔見佢講？721唔撚係謀殺式私了？

手足唔該即走 唔好有留戀

再次呼籲各位魔法師 做野前必須大變身

邊個救火就私了邊個

只係睇到雙重標準

你傻啦 光復咗佢就係英雄
Wfc條廢老有冇棺材訓

另外 天橋唔係第一現場
站內先係前菜

手足快走

wfc

光復左即係五大訴求都落實啦
殺人返到到黎都係要坐
你唔係以為做乜撚野光復咗都冇事呀嘛？

721嗰啲呢？

到時有真正法治，最多輕判，個廢老挑癮在先

到時全香港人求情 坐三年 緩刑兩年

你鐘意啦,你講曬既

即走

電光火石間打瀉咗啲嘢

告你老母
公義何在

手足快撚d走
dllm 行得走得之後同我講危殆告手足謀殺？
dllm 斬人撞人同我講果d起訴傷人？
dllm 你班垃圾狗對住個呀伯用酷刑又起訴傷人？
之後排期紅底法官判重
藍絲狗隊輕判

香港法治由有紅官既果刻就已經被破壞
咪撚再同我講法治

點解斬人全部都唔係諜殺

淋火水同點火係兩個唔同既人仲算唔算謀殺 淋火水果個撚知會有人點火？點火果個撚知d水係火水？

連登仔真搞笑
呢單野擺係任何法治國家都係重刑
除非你五大再加多一個訴求

斬到腸都跌埋出黎就唔係企圖謀殺

有其他角度，係同一個人

佢係唔係都屈左最大條罪黎嚇人先
黑警成日改控罪架啦
垃圾毅進仔

香港法治 國際笑話

走咗先啦

依家先去旅行一出境就俾人塔返去啦

就算係都係合謀，一齊告，呢個情況冇可能信佢地唔知

元朗？荃灣斬人？深水埗的士？
仲有北角 太古 大埔 將軍澳
記得仲有一個想dum手足落街 不過唔記得位置

藍屍殺人就可以

冇啦啦咁做就重刑，如果真係贏咗，考慮埋個廢老事前做過嘅嘢，未必要坐好耐
當然都係假設

手足全身遮得好既話應該唔會比人狗咬到？

行得走得呀 on9 謀你老母

你話係就係啦

用刀割頸就告襲擊
火燒就告企圖謀殺
有古怪

五大訴求就應該要特赦所有示威者
殺左人都要特赦就係最終目標
唔特赦都起碼要緩刑唔洗坐
假如有普選既政府唔做呢樣嘢
推埋佢落台算啦

法律唔會考慮你殺既係咪一個惡人
自衛又講唔上
算啦討論呢啲掃興野
希望手足走到
唔好買即日機票
去到第二度都唔好同人講你係因為呢單野要庇護

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

邊到講話可以？

黃既出手就謀殺
藍既出手就傷人

大家明白哂好公正

Noted Thanks

手足！台灣係個好地方...我認真

幾時死？未死就唔好拎出來講

721 831果啲列左做企圖謀殺未？
721當日守元朗果啲曱甴 係咪協助他人謀殺？

俾人砍個 d 市民又唔見你去強烈譴責？

香港驚搽，正一垃圾

又一條

WFC光復香港係指趕走共産黨

手足走左未
好似有人影到佢相

佢真係好大意，竟然唔戴口罩

而家去避一避風頭先啦

雙重標準

趕走咗共産黨
所以呢？
返黎唔使坐？
我理解唔到

但希望手足唔好有呢個心態
贏左，暴動相關既可能可以免
但殺人好難搞

合法殺人應該只有政府死刑
戰争狀態下既對方士兵，而且唔包平民

你再誣告入人罪 如果攞唔攞命都係一樣咁罰
下次就真係攞你命架喇

電單車撞人又點計

佢喺地鐵站話自己係曱甴

721 唔提告
咬耳仔就係咁易吿傷人
dnlm 鄭若驊

睇片明明只係燒左一燒
燒完仲行得走得
係咪之後俾曱甴捉左返去真燒？？
係咪俾班狗捉左返去

民國有冇判孫中山刑？

講到咁撚嚴重，點解一張影佢上白車嘅相都無

升職加人工
家人有專職小隊保護

有撚趕去現場，條友自己行走
btw斬到人露腸、開車衝入人群比神獸，呢兩個點計?

得得得
希望你唔好要手足等太耐啦

希望走甩左。
唔值得冒咁大險對付藍屍廢老。

唔知個手足有無睇到呢個post
如果有
記撚得唔好直接係香港訂機票走
d mon po狗睇撚到幾個連登post叫手足走

一撚定派人守住機場
要知道即日訂機票即日走嘅後生仔一日十個都唔知有無
亦有權叫航空公司管理層交資料

所以！
搭船去馬交再走
安全好撚多

利：航空公司低級管理層

敢問施君龍當年點判

屌你老母死黑警